柴灣發現爆炸品?

有冇人知咩事?

香港區既話多數都係d二戰炸彈

我諗公海可以Cap上嚟
冇話係呀

乜group?

唔怪之得boom左一聲又唔似槍聲

睇落似係鳩噏既group

係咪呢單呀？(01唔貼link)

//最後更新日期：2021-04-20 03:57

柴灣警署對開發現可疑物品。今日（20日）凌晨約1時09分，柴灣警署與東區醫院之間一段樂民道，據報其中一個垃圾桶旁邊，遺有一個約2呎乘1呎的可疑行李箱，有醫院職員感事有蹊蹺，立即報警。警員趕抵調查後，決定通知爆炸品處理課人員到場協助，人員現正在現場處理相關可疑物品，附近道路暫時封閉。//